[突發］香港首個單性繁殖的人 上線啦！

姐撚

柏豪bb會唔會唔開心架

周太

我知晴晴受人歡迎 但都唔洗咁花心呀嘛

有冇人知道佢啲毛巾賣成點

真係痴撚線

印度晉晴

屌你老母 笑撚到喊

見到標題已經笑緊
一入黎直情笑到癲

佢專㨂姓周既黎FF

想杰倫
撚太撚

大中華樂壇公廁

姓周既人好慘

柏豪

無見一排晴晴靚咗咁多嘅

佢真係痴撚線

佢已經超出一個精神病人既極限

其實係咪假膠

幾時到周潤發?